[唔知Woo咗未] 某知名youtube8流出

Ricko bb送大禮
有獎抽，有女溝

可以去上面條LINK重溫RICKO的點滴

RickoBB打算出來拍片
一定要多多支持

Pls follow RICKO youtube channel & IG
萬般帶不走唯有業隨身

old new is so唔識串

最尾個張好似jj

好撚樣衰

shhhhhh

有4個ricko fans留下負皮

幫佢刷點擊 不了

追擊狗公

應該做d咩 下面留言？

將佢啲野不停轉播

驚唔驚愈反愈紅

好想呢d狗公收皮
但睇下睇下傳下傳下 傳紅撚左佢點算